[A/I] Fortune Quest : Savior 放置類Game , 養兵仔打怪

ios :

An :

基本上呢類GAME係唔知玩乜好就玩佢HEA下時間

又或者本身玩開隻GAME清哂體咁就玩下呢隻

玩法好簡單 , 等D兵自己打怪賺錢升Lv , 升職 , 換裝

有玩開呢類GAME既應該都唔多駛介紹

隻GAME出左兩日

無乜攻略 , 自己摸索下 , 我都係剛剛下載黎試玩

留名

樓豬好慘。。。 你準備比kr難民騎劫

冇咩事唔好去pvp
城 堡100k 血打成10分鐘

課左？ 你D士兵咁勁

好撚多廣告
出一出app入番即彈

法師用支杖扑怪係咩事

GOOGLE 圖

隻兵按詳細 > Skill 有得學技

25lv 好 繼續掛

另外隻兵升到100以上有得復活

即係轉生 , 可以保留屬性由Lv1升過

但升級錢會提高好好好多 , 千其唔好轉生住 , 我中哂伏

左上角個 ether咩黎

出技會消耗ether

打龍

Shop 入面左上角個箱每日可以開一次

有錢 , 紅ORBS , 裝備 , 職業卡 (開人or轉職用)

日任有鑽 , 做到就盡做 , 用黎買箱

下面4個係日任，做左有鑽送

首抽?

似單機多

有冇日任翻譯

同放置少女應該差唔多玩法

人物點先升grade 同 抽到4-5星?

放置少女我dl完唔知做緊乜就del左
呢隻望住佢打交幾得意

開箱抽職業卡 , SHOP 入面左上角個箱每日免費抽一次

999石個箱3星起 , 做日任同打PVP儲石好快有

放置少女樣樣野都要錢

打arena座塔100k血

我都係 夜晚DL 完放到朝早就10幾LV
覺得都唔知做乜9就DEL左

你D兵死到黑哂臉會少50%血

OFF左隻兵就可以休息

不過都幾耐下

呢個時候可以玩返你地隻kr

如果打極都仲係唔夠打卡住咁就做日任儲石買999箱同開免費箱抽職

3星以上職業勁好多

笑左

kr 冇體要搵嘢玩

左面掛緊小兵 上面掛緊kr 下面玩緊psp模擬器

你真識玩

我好彩跌到件加22k血既裝先叫坦到

22k?

無得揀其他職有d悶

係啊仲加好多防添

我d兵仲講緊2.2k血 你加22k

我覺得你冇跌到果件裝就可以乖乖地睇住個unit欄慢慢lvl黎補血咁玩

我都跌左件45k 甲

認真覺得好睇你好唔好彩，如果唔係就mon到實一實冇得放置

終於抽到

點解第一隻唔識行,只係識係城堡

點解第一隻人物唔識行,只係識係城堡

我仲未有999石

咩人物

就咁企左係到

都係C 點先有sss

可能係復活先會先GRADE

要抽先有....復活只係能力勁左

一開波個箱抽到4星unit

再抽
隻nightmare 有兩隻

點解咁快又抽得

日任送千幾
有個任又送幾百
加埋夠抽兩次

好似無喎 定你第2日

唔係掛

抽完一次已經得番2百 任務解哂

1隻打天下

轉職咁弱智
職業LV又要升過
但人物LV仲係度
咁咪好撚貴

我覺得正路應該就係初階職升上去

因為學左既 Skill 轉職唔會消失

只係而家初期賺錢唔夠快升唔到Lv

點解我唔明你講咩 乜有分人物lv同職lv架咩

舉個例
你有隻弓手 LV50
你抽到隻3星
你將隻弓手轉做3星
咁樣隻3星就會有弓手招技(當然你要學左先)
但人物LV一樣50 CLASS LV會變LV1
咁樣你要學3星技就要再升LV
如果隻3星技要50LV先學到
咁樣你就要100LV先有得學

未有重複高星

有架

人物升Lv , 職業Lv就跟住升

轉職後人物Lv不變 , 但職業Lv去返1

左邊 同右邊 level 唔同

明白了
同一隻職先會保留招技?定我劍士轉弓手都會留住招技

唔同職都會留

劍士放火箭 ?

唔知出技睇唔睇武器

戰士有火箭
冇得出

屌 你應該用劍士轉過去 大家都用劍可能放到劍士技

蝕一招

可能姐 不過如果只可以用自已職既技既轉職黎做乜9 我全新開多隻唔好?

其實係架
因為會搞到好難學技
可能我地新玩唔夠錢先有呢個問題

夠唔夠錢都唔轉啦下話

可能轉職個用處係咁 , 舉個例

1星有隻Healer學補血

轉到3星有隻職業係解debuff 就可以同時有補血同解debuff

比較全面既輔助

又或者初階法師轉死靈 可以同時有攻擊法術同召喚術

不過第一日玩無咁多錢升Lv

推圖推到後D先再睇下點

訓先

前題係同類既職可以用 上面劍士唔可以用火箭

整1隻要用5千幾紅orbs

我狂hire卒仔升頭幾個lv 再discharge 屈orbs 整左隻4星出黎

隻野超哂班 一出就有5k血同2k攻

soldier 升到38裝埋劍都係得166

我最勁個隻3星劍都係1K攻

不過想整多隻都唔得 可能要再抽到先可以整

global skill係點開

同類職可以用

如果抽到3星/4星 建議唔好直接開 抽到佢2星/1星學左招技再慢慢上 咁樣最後隻4星就好春多技

留意佢有技能點 30點上限唔知可以裝到幾多技

所以都係直接開算 高階職一招就已經30

咁佢係咪得一招技學

無野 睇番你張圖了 會唔會剩係識一招反而廢

刷左個5星開局

咁都要刷

如果中另一隻就正 呢個有d樣衰

要取捨

第1招補全隊20%hp + 30秒每秒補1%
第2招冰全部敵人 dmg2.92k-5.42k 但係冰緊嗰時打佢地唔扣血
第3招電全部敵人 dmg5.12k-9.52k debuffs some units to make them immovable
第4招打全場9.52k-17.69k

如果有dps既話用佢黎做補血 用1星法師轉職

已經死到黑面

番去打易既關好似好d?

快D hire睇下技

25.6K
應該要打十幾隻飛機
聽日先
訓了

C應該係廢

打鬥技場望過第1嗰個人 用4星SSS 3M攻

同埋招可以狂學 cost可以多過30 基本上會裝哂10招

鬥技場贏會有石送 理論上早開波用模擬器掛lv然後去打rank賺石開箱最著數

唔係幾明復活係做乜鳩

隻game一定要長on?

我仲以為佢係熄驚都會自己掛
原來唔會

抽到五星royal guard, 但唔明點解係grade c, 咁我應該點升？

放置game要長on

暫時估計隻game 係要不停轉職學招 學到夠就轉落去隻sss度

抽返黎d職學一轉走就冇左 要再抽過

唔識解某d任

我都係抽到呢隻同補師

想問下啲card 點upgrade ?

有無人知上面同下面個日任點做

補血
要你有隻識補血
打粒飾物,掛掛下就有

132LV先學到

補血 仆街

仲要如果你想多技d 轉職 可能幾百lv先學到

你招技用石學就可以留低

s都唔係勁好多

已經刪左 太煩 邊有咁多石

仲要同班人鬥掛機

130 石復活一次
600m 升到91lv
能力嬴少少
唔多抵

其實130石係比你

係喎

係咪中左bugs?
Level 1都要1M先升到

自膠
原來禁左+100

已係手機DEL佐
去返電腦用模擬器玩，
邊有可能長開住部電話

用舊手機差住電開

復活完可以再學過招技
用石學之後轉職就永久保留
但留意新職業係咪同一把武器

抽到3星要即用，真係勁好多

iPhone 唔想咁做

3星同武器可以即轉
4/5星就要留等有技先轉
否則好似我新AC咁ON99
要成130LV先有第一招

用d心玩其實幾好玩
好想開4星黎玩但係又要等2,3星

要掛太耐了 而且佢勁招用石學要幾百石

其實用紅石學都會留住

而家我打一場PVP嬴就有5X 石
其實真係唔難

你復活就會冇左
唔可以復活

你都話復活可以再學

可以再學你本身職業
轉職前個招技會冇左
明唔明

iOS 有冇邊個emulator 係用到

點解要IOS

用紅石升咗先算啦

咁樣好浪費

An模擬啦

藍石要用嚟開箱

Bad condition有冇辦法變番good condition

OFF佢
等半個鐘-幾粒鐘

Very good 之後係good, bad ?

GOOD NORMAL BAD

打上去120石一場，不過人地D騎士好多識補血

4星未嬴過
次次上到去都輸返落去
次次對面1隻打我成隊
裝差太遠
我1拳1K
對面1拳幾K

角色卡只可以靠抽? 好似冇得跌

每日任夠你抽一次999
仲有每日有一個左上角箱
PVP又好多石拎
未打RAID 同MINING 唔知有咩拎

黐線一抽 999 石箱中咗隻 SSS

呢隻我見PVP好多人用

我睇PVP第一名，佢有三定四隻呢隻SSS
心諗SSS邊有咁易中啊？

第一名ON9
5星轉返去3星
但唔同職
招技用唔到

終於有得入場
被秒殺
咁就20張卷
屌你老母

有邊隻Android模擬器推介?
bluestacks?

nox
momo

依個任係點解

唔係隻隻人有global skill
我都係得個分身5* 先有

咁大獲

盜賊50級有自動開箱，掛網必備

有隻識aggro既嘢好似易好多咁

本來想試下玩

但係要長on真係on9....有咩可能成日開住部電話俾佢

咁好難長玩

人物要up grade只有十張同grade就可以
例如10張C就可以上1張B

要SSS 條數點計好

兵仔既conition通常要等幾耐先變最好？

儲得嚟嘅話都直接抽到lu

呢隻有挑釁
好屈機

下，無得離線放置嘅咩

我抽左三次999都係法師+刀手

無呀，離左線唔會打怪

想問有無人買左咩都變兩倍個張券？
有啲心郁郁想買
但又驚隻game無乜人玩會好容易執

單機GAME點會執

玩多幾日睇下買唔買張券先
幾過癮
望住啲人仔打唻打去

幾有趣

張劵係永久?

係，HKD80

隻game會唔會打爆機，定係無限玩？

但要長開真係

我諗係因為如果離線行軍，隻game會好快玩完
佢個map唔算大

用電腦玩 一路返工一路掛

我抽299中左，有佢真係易玩左好多

每招技都用咁多ether，有冇辦法快d有ether

Healer 有技係加ether
我隊野放2隻補，無限ether咁濟

冇healer表示喊出黎，得alchemist同cleric

1星，抽抽下實有既

每日任易做就可以一抽999，難做既話真係RIP

alchemist就係補血
cleric最後個招都係補

我隊嘢又miester又necro真係唔會夠魔用sosad

冇ether都係咩都冇

我都係長期唔夠
搞到只係開幾隻人技能

我隊嘢玩召喚，冇ether=食得屎

NEC?我都有隻但長期唔夠ETHER開技
玩緊普攻流
坦 挑釁
alchemist 補血
cleric補血
其他全部冇開技

玩緊necro meister，一隻召喚骷顱，一隻整機械人，坦挑釁，alchemist補血，assassin幫下手輸出咁

勁既武器都係我冇既職業用既，哎

有幾把勁既騎士武,但冇騎士

屌日任係GLOBAL SKILL
ON99

忍唔到手買左$78

我都係sosad，但係抽到healer終於有ether用了

78可以買到八個999箱
諗緊買券定箱好

Why not both

幾好玩

same

佢個good condition 點升返上做very good condition??

Off左隻兵仔再等時間過

有冇攻略分享吓應該幾時將兵仔轉生/換過第二隻

仲有抽返嚟啲職業卡係咪請咗就用咗 炒咗條友都唔會退返將卡

兵仔轉生我都研究緊

其實照睇係100lv 就轉
同一套裝之下開始大分別

如果隻兵仔之前轉過職,
咁到100lv轉生會唔會保留未轉職之前d招?

唔會,
除非你用水晶學招技先會留

轉生即係壓等 ?
變返LV1 之後能力高左?

即係Reincarnations
100LV先得,會有水晶送返
會變LV1
建議有幾百萬先開始玩

隻healer比把最好既武器佢，加血都影響。
我覺得1星既技能學哂就可以轉另一個職。

都差幾遠下

同埋ETHER好缺
基本上坦同補加多隻輸出3隻人開技
再多隻已經唔夠用

推圖我覺得CANNONEER
普攻AOE
好過其他單體英

諗緊課唔課78 d 廣告好煩

IOS
ADBLOCK
AN
block-this

我都唔夠ETHER , 你地會唔會放兩隻?

原來香港app store 都有架WO

一直都係

忍唔住買左78

想問下Grade ABC呢啲係咪有得升？
定係抽番唻係咁就咁？

10合1
10張C合1張B

轉生有無限數?

應該冇
我見PVP第一轉千幾次

吊
重諗住有上限
轉到上限先轉職

發覺每隻英都有Healer果幾招技都好有用 如果剩係學攻招 d能量又唔夠 英雄又易死

唔係要同武器先出到咩
我冇HEALER

回魔回血隻隻都有幾好
但healer都唔易抽中

姐係HEALER唔洗同武都得?
但如果係咁HEALER D招全部都要用水晶學

好彩隻GAME D水晶都易賺
玩玩下就夠一抽

[img]
[/img]
真係咩職都用得
咁要抽299 HEALER

招技要留都係3X 水晶

所以最好healer起手 係咁補 又唔怕冇能量

應該轉生咗先轉職？
應該加新兵定換走廢兵做新兵？

兩樣野冇衝突

咁我又想問下
如果用水晶學左技
兵仔轉左職
咁招技係要夠某個LV先學到定唔洗學, 一開始就用得?

轉生轉到咁上下 跟住由healer起手 再轉職

要個職業lv到佢個需求先學到

THX

由healer起手 再轉職
之後狂轉生

HEALER育成記

其實唔轉職都得

有多先咁玩

提下你地 轉生就冇哂現時職業既技

大家覺得Shadow Knight 既技係唔係虧虧地

喊出黎抽299箱
出2隻3星
我要HEALER呀屌

讀心術

幾好玩,開始玩轉生,能力差距好大

原來macbook xcode ios模擬器裝唔到apps
裝其他模擬器又搞到部機好熱

最強小兵

其實用sl大法就抽到你想要既野啦

點樣sl 求教學

怪掉既寶箱係咪唔會出藍色石

諗下諗下都係升左隻5星先
推完圖 再慢慢刷轉生賺鑽石

好似會,不過想掙水晶直接轉生就得,用1星兵仔,1m錢換到50幾水晶
轉1千次就有5萬幾水晶

轉生係儲低你之前既能力
即係你用1星去轉
能力好廢

愈推圖落去 錢寶石經驗賺得愈快
要推到咁上下先玩瘋狂轉生

終於SL到隻HEALER

我抽左4次299先中

點SL

我轉左一隻 而家兩隻回魔都幾夠喎

THANKS

補師 係咪 得1星同3星 邊隻有用d

1星個隻一定要有

1隻夠唔夠？

除左一星果隻盗賊識開箱 有冇其他角色可以開？

SL請小心使用,有機會引返之前嘅引繼紀錄,冇咗啱啱save低嘅data
已退款

冇 所以我練左隻一星補師轉一星盜賊 再轉上去

好 唔該晒

有冇人打到第8章 開始唔多夠打

打到6渣

我4-5隻healer開始升都唔太夠打第8關
會狂死

其實唔同武係咪都可以用到healer個3招?
只要係用水晶學?

係 不過注意一轉生就冇左之前既技

我自己就兩隻主力學哂healer既技 + 主力技
3-4隻學healer既技 加輔助技
一隻全部攻擊技
一隻廢柴玩轉生賺下點卷

癡線 每次有石都可以抽到5星為止

冇左之前既技<---意思係連繼承嘅技都會無左?

咁如果想升基本能力就要係healer個陣係咁轉生升?

所以我搵廢柴刷轉生 順便賺點數
其他帶升

想問下LEE 隻GAME 日版可以係邊download, thanks

全部都係一隻game唻
只係入面有得轉英文日文韓文

用SL抽會唔會唔安全、得不償失架

299定999

999
299試過中4星, 唔知有無5星

其實sl 都用到 , 帳號咪可以傳通街

跟你google /GAME CENTER
但我試過換機
同一個GOOGLE AC
舊個個都係冇鬼左
唔知佢點計

隻賊能力太廢
不停黑面
已經唔理佢

用水晶學轉生完招技都會係度
唔會冇左

岩岩打完20個碎片果個龍關
用340K血knight / 超高防4星 holy knight 一路升LV坦住頂

有冇你隻坦張圖望望

件盾+320K

原來有招技加經

而家打到邊

好似 8-2

呢家刷返6同7 刷經同錢

我打到7已經要磨
輸出唔夠勁

求其升隻4星打住先啦 之後再諗轉生

我岩岩執左下隊野
而家衝到7-4都暫時輕鬆過

之前打到6 跟住要搵幾隻由healer轉上去 巳經好輕鬆
有補血同能量真係差好遠

我而家1隻高轉healer + 4星camila 有全隊回血buff已經好爽

999箱有時得4張卡
真係好撚伏
好彩有得RE

我呢家個陣係咁樣
大部分都有healer技

咁咪可以刷5星

暫時係咁

sl大法要咩有咩 開始悶

岩岩打8-2 巳經補唔切血
唯有開始搞下轉生

搵個補師開箱就夠

4星要成千幾萬先100LV
3星 570萬
4星好難轉

隻5星劍士幾屈 第一招技召喚8隻一樣強度既分身 持續廿秒

用水晶學技lv1 已經有

幾lv 都唔影響

我而家夾硬拎隻600K temple knight坦上去

600k
我最勁都係278k

用哂召喚師
疊馬到可以幾個圍抽一隻怪

我用3星nec 轉5星法
堆骨仔勁過我成隊

4星都有召喚師 ~ 疊埋佢 ! 千軍萬馬

屌，原來有係Brown Dust

bd抽唔到綠盾棄左lu

嘩 咁多熟人既

呢隻game好無玩

如果有得click就好

新手想問下crystal點用至好?等儲夠先抽999果個箱?

緊急召喚萬巴

?

我出左事，
睇一睇tg
得你先幫到我

解決左
唔該曬萬巴又幫左我一次

想問下如果兵團想轉人係咪一定撳discharge??
好似好可惜，discharge左就無左隻野，定係有第二個制，係我撳錯？

你指ON / OFF？

On/off係俾佢休息
我意思係抽到隻勁過佢嘅，想換人，係咪一定要炒左舊個隻兵，但之後就見唔番舊個隻兵

你直接請隻新人咪得

但最多八個人，唔炒請唔到

定係其實可以直接請，唔洗炒舊人

100個人都請到
點會請唔到

我以為要炒舊人，算啦好彩啱啱玩
Thanks巴打

Change Class 可以繼承舊人啲星同Level

依家隊野
第八關要手動
武器好緊要

兵仔嘅星數係咪重要過grade好多(C-SSS)?

grade係成長率
sss 10粒星>c 10粒星

又黎
唔係舊game 黎架咩?

有冇數據可以睇到差幾遠?

終於儲夠7千幾水晶學招

呢家打到9-5 磨好耐

尋日刷左兩隻5星wizard
佢招一技已經要650 ether...
咁點用到

羨慕

有個任係愈殺得多怪 ether上限係會上升
Healee有招技 都係提高ether回復

而家目標係刷隻識補血補ether嘅番唻
除左healer，4星嘅priest識唔識補

果隻係補hp 不過好似係補entire

呢隻game會唔會好易打爆機
打完個map有咩可以做

我打到第9巳經好難打

放得呢幾隻，放埋其他會唔夠能量用同補唔切

好驚最後卡關卡到棄左

其實都可以慢慢磨既 最緊要有隻5星帶
玩左咁耐 一件神裝都未打到

我想問五星要點刷 抽黎抽去 都係三四星。。

SL 大法

打到9-6 連主力都唔夠打 又要慢慢農

我想知咩顏色係神裝
我目前有藍、綠、紫

SL大法有人上面解釋左
抽5星都係時間問題
不過我第一隻5星刷左一次就中，第二隻刷左五分鐘左右
重刷一次其實好快

日任唔明做啲咩 睇唔明點算

有冇人可以簡單講下一開波應該點？

刷healer 起手

放上黎望望

有一隻1星C嘅
係唔係用一開波嗰4隻加healer清地圖？

解日任就會有999石
可以抽自己想要既野
唔中就sl

650唔係問題
問題要手動出

網上無乜資料
夠999但未知想抽乜
有冇好介紹？

刷到5星但得C要唔要好？

我覺得cd太長 玩5星法 一定要學返3-4星法師技

用住先啦

c照要

呢4隻重點推薦

Healer要學Lv45招技？

有好過冇咁

有隻alchemist 可以唔學
alchemist 補好多

咁要SL下
Target係高星定係Grade？

Grade我覺得隨緣算啦
你抽隻人返黎要佢技能
Grade只係影響成長
你轉多幾次生都係返度

想問轉生係要Lv100加張卡？

100lv

咁轉職業係用卡同Class Lv邊1？用Crystal升嘅技就可以留低？

sor剛剛開波好多問題
多謝巴打有耐性慢慢答

好想要隻alchemist，今晚刷

岩岩刷左隻5星劍士 A grade

用Crystal升嘅技就可以留低？
係
咁轉職業係用卡同Class Lv邊1？
唔多明,不過轉職係你有張卡就可以轉
但留意你原身既職業卡係會冇左
即係本身係healer,轉5星
咁你張healer就會冇左
所以轉職前諗清楚
但如果你用水晶學齊技就冇呢個問題

應該唔會玩得咁快只係問定先
我應該要刷隻坦
Archer同Soldier有99張其實係唔係無限？應該開晒嚟轉生賺Crystal？

同時最多出8隻
所以你有空位可以買Archer同Soldier

感覺要刷隻5星坦如果中埋Alchemist就bonus
打地圖啲人會不停死

坦用我貼個隻黃色3星夠用啦
有挑釁

咁輸出抽另外嗰隻Knight？

中咗3星坦同4星Holy Knight
應該可以容易啲打地圖

日任話要回血，點回?

挑釁真係好正
5星劍繼左之後再出分身一齊打

用HEALER?

我未學挑釁
但加咗兩隻好打好多
係唔夠items用

用石學既技轉生唔會消失,咁用左紅石學既技,可唔可以轉生既時候補返石唔消失?

好似係唔得

唔得

1* healer
3* cleric
3* alchemist 呢隻補最多
4*召喚師
4* 牧師
都識補血

冇1-3* 法師技唔好轉5*法
否則變左隻冇技垃圾
拎去pvp 都要650先出到技
大佬呀點會有

有冇話邊度可以打多啲accessories?啲人好少血

而家用緊兩隻5*法都係靠普攻

刷左隻ss5星法

有無人有類似嘅game推薦？
又係一大堆兵仔咁

SS...用啦
我兩隻都係B

點解8-3 唔識補血

轉生之後轉職會唔會無左轉生,我見1星職升級易好多,係咪應該要用1星職刷轉生

打龍係唔係冇好野跌 跌d垃圾裝

今日跌左件1xx k 甲

咁你轉完咪得1*能力
佢係儲低你1-100既成長
你用5* 去轉
成長高好多
但貴
1*係平 但成長低

Thx

3-4已經卡卡哋
1星Healer 3星坦 4星Holy Knight 其他垃圾

裝問題
去第2-1開始打到卡關

重覆係咁掛機
等出好d嘅裝
升下d人 lv
順便賺水晶

有冇玩到第8章巴打
我打到8-3 隻alchemist 唔識回血

好
出裝會唔會係睇關卡難度？

我搵幾隻最勁既 3隻打 補師都唔要

最勁都會死 好煩

其實抽到6－7隻啱用就留石睇下升技或轉職

隻game都幾良心 打左3粒鐘 都有5000點卷

呢隻好唔好用？定係刷隻Alchemist好d

呢隻勁野
Alchemist 原來係2星
刷299/每日箱就得

每日箱都可以SL？

啲5星係唔係有繼承啲技俾佢先好用？

係
留意同武器

繼承技係唔係我用Crystal升咗隻Holy Knight嘅技然後change class變隻Royalguard可以留住Holy Knight啲技？
唔係好明點解同武器？我知有啲技係lock咗class

因為有啲技唔同武器用唔到

有冇啲咩推介嘅技俾隻Royalguard？
等每日箱刷下
定係用下先得佢C

夢魔 招技吸血
聖騎兩招aoe
2星knight 衝鋒
我有呢幾隻覺得好用
其他我冇既唔知

Thanks巴打
我隻聖騎開咗嚟用無俾技佢
聖騎Lv45技得佢同暗騎可以用
我應該用現有嘅刷下裝先 有2星Knight同夢魔先搞隻5星

聖騎120個招好似冇寫

轉職後嗰Grade係用原本嗰個定係新嗰個？
我見pvp d韓仔d人n個技又sss
其實都幾複雜又無wiki嗰d野睇

N個技係佢用水晶學
SSS係最後你轉做SSS

但佢N招技又冇開呢
到最後都係用得幾招

明白
咁要睇下好唔好承繼幾招技俾聖騎再轉隻5星

諗諗吓其實得C應該係要嚟食技 等有隻好嘅聖騎食咗佢d技

有冇人有god 裝

差少少就ko兩條龍，不過全程手動

抽隻5星輕鬆

你老尾 sl咗四個字淨係得隻四隻
明明第一次抽 就既出五星

講出即刻出四星summoner + 五星royalguard

幾成長

邊到睇？

轉職個頁
()

18 / 19 唔過20

剛剛SL抽到SSS Assassin
留唔留好

刷左兩粒鐘都未有5*劍
or 3* sss

刷左半粒鐘出左4*祭司grade C
用住算

刷左兩粒鐘 刷唔到s grade 法師

4 5連抽咁刷好過你1抽1抽咁刷
D石掛一晚都10K

巴打 打到邊

去到第6關 召喚骨頭係咪已經收得皮

5星法師召出黎啲骨好抽得

計法攻??

應該係

岩岩執左一執 而家開始打上去 希望打到10

巴打係唔係俾咗Healer招技去Alchemist到？

過100lv 都唔轉生好浪費

幾隻都有呀

巴打你隻5星劍有d乜技？

我想問幾個問題
1. 角色左上角啲星，係咪轉生次數？
2. 係咪一到100lv就轉生，唔洗再等？

Thanks

仲有爬左文都唔係好明點樣繼承技能

有healer 同 temple knight招drawing aggro

1. 係
2. 唔洗咁早轉高星果D英 因為好貴
拎隻1星轉生刷下鑽先

1星轉黎托咩
1LV+1攻 1M
搵隻3星SSS temple knight
1LV +9攻 5.75M

咁2* alchemist grade A刷唔刷299箱中SS以上先開始練？

當你隻healer 50lv學哂2招回血技 (有分藍鑽同紅鑽學)
跟住當你change class去隻5星劍到
隻5星劍會有healer果2招回血技+本身果3招技

藍鑽同紅鑽學既分別係

如果你用紅鑽學healer招回血技
你轉生隻5星劍會冇哂healer招回血技= 一隻普通既5星劍

如果你用藍鑽學healer招回血技
你轉生隻5星劍 果2招healer招回血技一樣會係到

明白晒 唔該晒ching

根本每隻角色都應該學自身回血
法師就一定要學回ether

但係點解假設我想將祭司技繼承去5*巫師，但隻5*巫師無著到燈、選擇唔到？

唔係招招都全部共通

我有一張B同C嘅temple Knight，B係用緊，C無用過，但當我按healer change class時，temple knight隻公仔著左燈，但只可以選擇C個隻，係咪曾經hire過嘅兵仔係唔俾change??

B個張你已經用鬼左
仲點會有

下，咁我個兩隻5* wizard一早聘請左，咁咪無得繼承？
邊有新手會知要等到學晒healer技先用隻5*...
照常理一抽到就會開唻用...

唔準笑啊
好想棄驚

刷過好易姐

Alchemist係唔係學回ether好？

如果唔係S+我覺得無所謂啦

係冇技姐
基礎能力夠你推到第8章

wow Alchemist難刷過4星

今晚要失眠了

Alchemist 2星架
299

刷緊免費嗰個

2星法師火牆
咩人都用得,ON99
範圍大,時間長

又要刷一隊

依家玩會唔會太遲

唔會

刷到yeah
又要繼續刷裝備

邊到可以搵到隻game嘅心得,例如比咩永久技落4/5星角色到?
刷左2隻wizard,2隻royalguard唔想浪費

我都想有得睇
全部都係自己試
法師既話刷隻2星學晒3招再轉5星個隻
royalguard上幾頁有講,都係自己試出黎
可能有更好選擇

點解5星ss咁難刷

最慘係冇得睇其他職嘅技

PK場睇人地

岩岩按左下10連刷中SSS 5星劍

新手留明
剛剛開始 每日箱洗唔洗刷 定等299石先

直接刷999石啦

拎一星轉生好似冇三星轉生能力咁好

如果轉生D技無晒 但可唔可以學返轉職之前既技

no
想轉生後保留轉職前d技就一定要用水晶學

sad 咁我之前用左紅水晶學 要焗我轉身用返水晶學
因為想隻5星學 healer 招一技先

打裝備真係好難
Alchemist有冇啲咩技要繼承？

D裝真係睇人品

補師技用左紅石係唔係要重練手？
同第一次999石箱刷到咩職優先？

係
最好當然5星 其實好睇你陣容要咩

岩岩玩，係原始陣加隻賊同補師

5星法除咗要承繼2星法同回ether有冇其他野要升？
升好隻Alchemist又想試新野

我自己學埋

D技 你全部用晒鑽石學

我見鬥技嗰啲都有學Summoner
咁係唔係應該Healer轉2星法轉Summoner轉5星法？
Summoner個啲技應該要好多石升

之後仲要合5星法轉生

想問total用左幾多鑽

我隻5星劍就咁

唔知呀 鑽就好易打
你掛7-8區吸經吸錢 係咁刷轉生拎鑽
通關又有鑽 打下飛機又有鑽

近戰用ether earning 會走黎走去

新手, 想問下ether 有咩用, 成日見刑條BAR 滿晒又唔知有咩用,

出技會扣

紅鑽石 後面太多係咪拎哂黎換錢 ？？

同埋召喚系 轉完生 會唔會加強召出黎d 小怪？

299 都抽到5星

隻野轉生係加一次綠色字嘅數值？

有無位睇到隻野轉生左幾多次

用藍鑽解技同用紅鑽解有咩分別

藍鑽解技就算轉職後轉生都會跟人 紅鑽轉左生就無晒

藍鑽轉生可保留

星星格離有數字

明白

daily個箱都會有

唔課金點樣開到新職業

日任咪有
掛機都有石拎
pvp又有石拎

今日開始玩
抽200個個好定直接留900

直接999 有得S/L架

無聊刷下出咗佢
有冇用

冰封左人但d兵仔唔會打佢
企到人地解封

儲夠5000石先 S/L

呢隻好廢

我指成長好廢

咁可以再刷下

仲以為挖石關可以用魔師大技一下清哂

終於學到dragon summon

6000石有排SL

呢家打到第10 d飛機好似少出左

有無人知Alchemist可唔可以用Lockpicking？想畀晒啲support技佢

你用水晶學Trief 招lockpicking 再轉上去

Thanks等我今晚Daily Box刷下先

想問要有呢d技
係咪要由healer change class to nightmare 再轉class去呢隻?

想問下點樣將save data由ios轉去android？

巨根pvp點咩

sor 錯po

raid同mine幾時會夠打
要有D咩要求

Mining係打石關 0要求

PVP 先會咁，打關慢慢就會進入戰鬥

龍關最少要有4/5星，400-500K血左右先好打
一個坦其他高輸出

有冇3／4星啲成長係你覺得可以升？
我仲係慢慢咁玩未知升乜

癲左 42k水晶

紅晶都300k

唯有儲下水晶 差佢一招未學

我都想中隻5星法
但如果學Summoner啲技唔知要幾多水晶

抽左兩次都出死靈

依家我D兵多過敵人D兵

Sunmoner冇記錯貴果招都11k水晶

應該好快推完圖

啲裝備廢推圖好慢

其實轉生次數有用好多

愈高轉 能力升得愈快

你哋玩到後期當然係
我打緊第6關要啲裝幫補下

打到第六關先黎re 會唔會好on9
抽極都抽唔到法師

有冇用SL大法
其實我覺得5星劍推圖 刷錢同經會快好多

無 之前唔知呢樣
得sss 既金色騎士同埋ss炮手

我有隻5星劍未用
我想俾Holy Knight,Temple Knight同Nightmare啲技佢
方向啱唔啱?係唔係要學埋Healer?

我學左呢d

咁我努力升升啲嘢
但隻5星劍係C

影騎士係D技係咪廢

sss出係隻聖騎得唔得啊

隻5星好難出,我SL 5X 次都唔出:(

你地SL 幾多次出5星

無聊就SL下
SL唔到我會推下圖再SL

有冇用？

SL 好似日任都SL埋？

tap titan啲 fd?

釣魚打得咁快 我冇掛一日

原來轉第二部電話會冇哂data 同一個icloud都唔得

5星好難洗..有冇人洗到5星sss?

訓教都掛係度 呢家打到12-3

wow

得喎 你喺原本嗰部電話 save 上 cloud
再喺新機 load cloud data 就可以玩返個 save

有一個裝備非常好用,應該係成隻最重要嘅裝備
就係Auto Ether,可以回4-32Ether
宜家裝咗3個,可以不停放技,召喚都夠用,勁爽
SL 5星嘅時候可以留意下,我就係咁出咗2個

應該有啲得,有啲唔得
模擬器都係,夜神冇問題,雷電就唔得

件裝叫咩名?

貼錯 呢件先係

可以唔同名,總之技能叫Auto Ether

我打左幾日都係出得一件

我都係打得一件,另外2件係SL嗰陣咁啱出,咁就要件裝唔要5星

呢家打到12-4 d裝都係廢
唔知排行榜頭幾位d裝點打返黎

第一同第二應該都係修改,啲兵都係lv1,3m攻

搞到唔係幾想玩

隻game都係玩刷下裝,砌下技,競技我都好少打

第一隻隻都萬幾轉。。。佢有三百萬攻唔出奇 ss 賊仔一轉加300攻 一萬轉就加300萬攻 岩岩好 正常攻 係血多左好多 。。。只係唔知佢d 錢邊到黎 後面d 關多好多錢咩？？ 只係發現左sss 升轉生係有優勢。。。

一萬轉要 一萬個2m 姐係200億(20000m) 先唔會佢d 錢邊到黎 只係一萬轉 佢水晶就賺到一萬個70 姐係70萬水晶 其實幾化算 唔知道有冇用外掛 改到一隻怪勁多經 咁就可以瘋狂轉生。。。

直接改錢已經得啦

不過佢啲裝備好齊,應該都係直接改晒出黎
抽過都知,有水晶你都唔係咁易抽到

唔知 佢好似一開始就咁癲。。。前幾關已經20m HP...

如果唔係外掛 都唔知係咪GM 黎 一係重課

已經唔想玩了 見到咁

LM

一邊返工一邊掛機幾正

4星聖騎A定係5星劍C好啲如果淨係講成長？

5星c好啲

好似有得自動開箱

Theif技lockpicking

隻驚仲有冇keep住update?

承繼技用晒啲水晶但終於升好隻5星劍

繼左咩

PK榜頭6都係修改
打後冇打過唔知

Healer
Templar Knight
Nightmare
Holy Knight
4隻

同埋s/l 可以離線
即係完全單機
我已經冇玩

我都棄左

可唔可以講下Templar Knight同holy knight要繼咩技

正正因為單機 先唔會俾課金破壞

Templar學drawing aggro
Holy學shining strike

shining strike其實係法術攻擊,戰士唔駛學
雖然我都學咗,之後先睇到

我諗住唔限職D技先用gem學

隻game應該無分
我見啲5星劍都學Fire wall

有分,攻擊力唔同
shining strike得56k
戰士系嘅技有成500k,差好遠

oh
咁俾招技holy knight jm9佢又唔係魔攻

俾5星法用,轉幾次生之後會好勁

mola mola浪費咗隻holy knight

技能有icon,分咗物攻同魔攻,太細冇留意

冇所謂啦,都係用10招技,學多咗咪當蝕少少

wa 207次轉生 你幾多lv 先 轉 100lv?

點睇

上面幅圖有,把劍仔睇唔睇到?

100就轉,好快100,宜家啲錢淨係升一隻先

因為其他得c,成長唔好就唔用錢升,自然升就算

好彩係C無所謂啦

簡單d講係咪抽healer 到左50lv學左2隻技 跟進轉class去其他職 跟住學左d技 再轉去其他? 最後轉去5星

洗左3-4hrs.. 299果個箱10連...都冇....protector's deco / saver brooch (auto ether)件裝 :<

刷s-sss太難
掛到悶

咁慘

可以咁講嘅,反正玩落去,抽到s以上可以再返轉頭學
而且有auto ether後,唔需要healer招技能

用healer起手唔係除左回ether之外 仲有回血咩
點樣auto ether？
咁抽到4星sss 就即刻用? 定係又要轉技轉技先？
唔係好明

auto ether係裝備技能,我前面有講
我講我嘅玩法,全隊升5星c,之後抽到b以上就可以返轉頭學技能,重點升一隻,如此重複升一隊
掛機game,慢慢玩,慢慢轉

即係你一抽到5星就即刻開黎用？
返轉頭學技能唔係好明

想問下補師招補血=魔法力

如果我轉左職係物攻係咪唔識回

本來諗佢裝技自己奶落隻坦到

唔係嘅,都要學啲技嘅,例如開箱嗰啲,睇自己需要
前面唔學係因為唔夠資源,你夠資源或者唔怕升得慢,可以學晒先轉5星

識回,不過之後升級只會加好少魔攻,即係=廢
唔駛學架,後面用法師學4星召喚士招全體回血就夠用

咁劍士仲有咩skill 要學
初頭以為healer 轉 templer 轉 holy 之後 5 星⋯

學晒所有物攻招
好似忍者有招瞬移好好用,用過先知
想知要學咩就睇競技場第一條友,佢有用嘅就係最適合pvp,其他有資源最好學埋,返轉頭練都係麻煩,尤其係抽到sss嘅時候

鬥技嗰啲唔係改數據？
我等有新update先再玩
得兩隻5星無乜野好玩

每個角色只可以用10招技能
修改還修改,佢都要同其他修改狗打
如果會update,希望遲啲應該會出多啲5星

每日任務點解， 求解釋

查字典

角色卡後面有綠色數子(+xx) 姐係咩黎?

如果你講轉職嗰度,就應該係成長率嗰類,5星個數目多好多
實際升幾多就唔清楚,因為冇都會升少少

thx

得兩隻五星好悶

點解我個daily box倒數會無限reset去番24小時由頭黎過

無用過s/l 一隻5星都無 依家最勁得隻ss黃金甲

如果岩岩開始玩 用1 2星 轉生轉上去仲易玩 起碼可以刷水晶 抽下野 中C 級用黎學下技 S 至SSS 就用黎轉生 刷水晶同埋能力值 我依加打到咁上下 轉生 打下怪 都有5萬水晶一日 話多唔多 都夠玩 之前用三四星無乜轉生 打到第8關就卡關 依加轉到咁上下再打 就一直打到13關 好順暢 最大問題係掛掛下彈game

唉 個人一動歪念就出事
岩岩抽左7千藍石炒哂 灰左
諗住試一次SL 即刻爛左save
有報應

可以棄game

有啲手機/模擬器用唔到SL,我都中過一次招

我其實都係玩左幾日 不過上個星期六日煲足全日

有幾隻60轉 依家好灰

粗略估算,5星s,大概得1/100機率,甚至更低
sss抽唔到,唔知有幾低

可以慢慢玩番
我應該玩多幾日就唔玩,因為已經冇嘢好玩,等更新先再玩

想問下會唔會有網可以睇哂d野咩技

如果重玩
不停轉生原生果4隻 等到有岩武器既2星先轉
再加兩隻3，4帶打
係唔係最好

我覺得係刷sss > 5星

原生個幾隻都係c成長值唔夠

是但刷隻sss乜星都好 上去普攻都夠玩

加上你前期根本唔夠石學技

梗係唔係啦,4星sss成長都唔夠5星c好
其實前期點玩都得,勁咗之後資源儲得好快,一日100k水晶都得,到時SL 5星s都唔難
問題係當你打到100k一日又會冇嘢好玩,始終5星太少

其實隻game好簡單,只係冇攻略好似幾複雜
簡單講,抽卡>用水晶學技能>轉生>換角色再學技能>最後用5星不停轉生就會好勁

但係升既價錢平好多wo

啲角勁打錢仲快呀,我宜家一日可以打100k水晶,不過要掛全日
掛半日50k,玩多幾日齊隊就可以休養

可以睇下啲能力,打怪切菜咁切

課咗fortune ticket?

原來係會出sss (999箱出 10連) ....

係

宜家我都係諗住刷S以上,SSS唔強求

俾個白痴仔投訴用修改,屌下佢吖

佢d 日任係咩？

日日都唔同要自己睇

希望佢出返個比紅石或者藍石都好回返d心情

掛完個通宵然後黑哂面無得玩

係唔係得我一個掛機成日彈 用模擬器掛

我都係 呢1-2日係咁閃退...

有無人有日文apk , 英文d字密密麻麻唔想睇

同一個APP咖WO

設定到有得轉語言 我都係用緊日文

D人仔西面點回返左正常

唔比佢出擊 每10分鐘回返一級心感

Thank you

隻game無得off 左繼續打
唔太算放置game
要一直開住無得做其他野

用電腦掛 模擬器

好似發現左個無限打龍bug
首先要夠20粒野開
之後save，入龍關，load，打完條龍出返去20粒石仲o係度
有冇人幫手試下

用手機多

掛到爆炸 諗唔過

Scout 進2星揀邊隻

如果你啱啱開始玩
我覺得係睇武器為主
邊個職業有高攻武器就轉嚟做主攻

武器都儲左好多
所以我想知邊隻2星食到Scout既技
有岩既先升

Scout 兩招技都係佢專用㗎喎
其他職業用唔到
有位留嚟洗吓水晶好過

見佢果招Multi Shot好好J
咁拎黎洗水晶啦

reincarnations即係咩?藍寶石+37

100級後可復活，等級歸一，能力不減

除左紅石開嘅技能會無左

thx ching

重玩幾日PVP就打到23位 其實係咪無人入PVP場

肯定少人玩,之前被人打都升到第7,跟住前6都係修改

想問清楚學技既問題...
1.如果我想我隻5星學識補血同自動開箱
首先要開隻補師,->用水晶學技->學完技change class->盜賊->水晶學執箱技->再轉番比5星?

2. 已經開左既5星角色, 係咪冇方法學番其他職既技, 又維持到5星

但其實復活有咩用/有咩好處?變返一lv容易升lv?

但係D技唔係有D要分武器先出到? 咁點樣先知道邊D技可以唔洗跟武器都出到?

無限武器 只有限職業

如果限職佢招技下面會寫

你由1lv升到100lv 當由1攻變左10攻

到你復活左佢1lv就有7攻咁樣

冇限武器,只係分咗物攻/魔攻,有啲限職業
物理職業唔需要學回復技
練2隻魔攻,分開學2隻4星嘅全體回血就夠,前期可以學招1星回血頂住先
其實前面有講過,真係冇人爬文?
講埋今次,暫時棄驚
後期資源非常多,15關無限loop,一日300k水晶都得,唔掛全日,打一陣都10k,好輕鬆

巴打有無學全體復活或者預約復活個招?

有學,不過冇用過
隻驚唔平衡,好容易碾壓人或者俾人碾壓,用唔到復活

咁我都係唔學了

因為我坦得一隻 比人即死左好麻煩 唔知有無防即死飾品呢

有防即死,不過好難出同抽到,玩咁耐,淨係打怪跌過一件
後期如果有防即死+挑釁飾品,一齊用勁爽

我打PVP隻坦 會用healer招挖礦

挑釁完人四圍挖礦好鬼正